覺唔覺狗鐵兩道門開既時間差得越黎越多

等左5秒先開門

見過幾次車門開左幕門未開
D人落車一野撞埋幕門度